唔該前線可唔可以唔好再留低隊友

又要死守
但班速龍一上成班男人就亂咁走
搞到好多義士就係比你地留低左

你要死守既就唔好亂走
一係就一早be water

未做好心理準備好就唔好做前線

你咁講佢地可能會聽入耳

好心痛講左成日話今日路過都會畀人拉
最後仲係有人畀人拉

求下大家be water
聽日後日仲需要你地
推

屌條路根橙無路障
9點個時班人坐係到玩緊手機
又唔撚走
好撚嬲

我真係唔撚明點解今日唔早
仲要而家防暴落到黎仲要對峙

好難講架 因為佢地衝過黎真係唔多唔少會驚
會另轉身想快啲走而睇唔到係咪有人走唔切

利申:企過前線 今日m痛無出

留守馬路真 on 9 ，比人告暴動
相比起，馬鞍山勇士真係有勇有謀

次次一衝你班友個個走 仲有邊個人敢出黎做前線

你話我冷氣軍師都係咁話

但未有準備既人真係唔好做前線

你地突然亂咁跑好易出現人踩人

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

撚狗係最好

你明唔明就係拉唔到人先會令對方士氣低落
你係咪比buff對面再多前線都冇用啦